[你o地無做錯到]文匯報死亡之吻--支爆寶加信用卡唔認證無錯

打手去晒邊

打手去晒add人o地card呀?

In 文匯，支爆寶，We fuck!

文匯：此地無銀三百兩

大陸野邊用得過

要出動到黨報護駕

點解又關莫乃光事…

唔係話幫大陸野 payme咪一撚樣得
即時套現 即時走人

payme要影身份證

支付寶中級認證都要影身分證
之後先可以用信用卡增值

支付寶兌現現金要幾日
要追都可能仲追得返錢

但payme即時過數即時禁錢走人仲唔安全啦

其實支付寶/payme 點樣拆翻信用咭公司個幾%條數?

PayMe登記卡主已經要身份認證
「即時過數即時禁錢走人」點出現？

支爆寶唔駛影身份證已經可以加卡買o野呀on9

你有卡號、名、安全碼、到期日
唔洗身份證，好多店都買到野啦
Starbucks online增值、M記app、交保費
你又唔屌佢地？

Starfucks網上增值有用3DS OTP

OTP係發卡銀行出
唔係支付系統

你又要我出果張圖呀，商戶唔opt-in OTP，銀行出唔到OTP

支付寶係咪一定冇OPT?

支爆寶HK爆出嚴重安全漏洞，大量信用卡被非法使用

#498 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區